UV鏡掂唔掂？

想配對新眼鏡，啲防UV眼鏡好唔好？